11點又開記招

密到好似食飯咁
香港人好快會厭，愈嚟愈冇公信力
雖然都係聽佢9up

721唔見你咁快開記招交代？？

屌 佢係想逼人圍狗總等聽日又屈鳩我地

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

根本就plan好晒，頭先拉人都已經話會開記招做交代

好撚賤呀死黑警

記者們 問問題
鐳射筆都攻擊性武器
咁買condom係咪潛在強姦犯呀？

唔好唔記得之前黑警問立場記者啲水係咪用嚟襲擊警方

想捉邊個就捉邊個
好驚呀屌你老母

police state

記撚得問班仆街強光射記者

全部香港男市民都有賓周
可以吊呀sir madam屎眼
係咪全部都拉？
吊你老母 死黑警

女人都有波可以胸襲黑警